FreeHug 咁on9嘅嘢係幾時開始架

你就on9 自己一條毒撚係屋企打飛機啦

本身free hug嘅概念真係冇乜野
覺得孤獨生活好辛苦, 冇人了解
想搵人攬下, 同你講聲加油
咪搵free hug攬下, 個概念係唔錯

但黎到香港成件事真係好撚柒變晒質
攪free hug果堆全撚部都係MK仔MK妹
為左啲咩真係大家心照
我想搵人support下自己
搵佢地?狗也不屌

仲要成班阻撚住囇成條街